覺唔覺D人講廣東話捲哂脷扮ABC好撚濕鳩

又唔係鄉音 不過好撚UN耳
尤其講到果D 「想」 「張」「做」
係都要捲住條死人脷唔知做乜柒

例子: 1:35果句 屌你老母閪 合唱條友難聽到仆街 咁都上到紅館

睇搵食飯團d女講嘢成日都係咁 聽到好尷尬

余文樂： can't wait to see the show

見一次笑一次

出櫃未？